四中全會話全面管治香港，今日就取消哂所有集會

林鄭要解釋係咪想拎走香港人集會自由？

黎緊我地只可以快閃集會，大型集會 71 64 都可能唔再批

推

五大訴求 缺一不可

真係唔好學

裝修快閃集會

推到多啲人睇到

民主派一定要就集會自由質問林鄭

土共捱得到trade war先算啦

林鄭咪解釋左香港無自治
係社區對話公開講

好撚火！！！

侵仔傾掂貿易戰就會賣港架啦

好似傾掂數啦

傾鬼傾馬咩
phase 1 都未講得掂

起碼可能用香港傾掂左 phase 1 應付總統大選先啦

都未必有 phase 2